[推到完場] 超級英雄聯盟：狼人：武士激戰

？

Hugh
但今日冇時間睇

冇波 會睇

呢套有冇可能又比 tvb cut 片
shit 應該冇事，但D血腥畫面就.....

Huge jackman

冇人理?

呢套垃圾

播dofp 或者deadpool啦

話說哩套個紅髮女雪緒
改變時空後，係變咗deadpool2個雪緒

呢套同盧根有無關係？

Deadpool實cut到仆街

冇，唔同timeline
哩套係改變時空前發生
logan 係改變後

冇人睇?

原子彈燒狼人

Yukio

明白晒

deadpool 2個個正

呢隻正

有 都係個個盧根

靈鳥唔係雷射眼條女咩

係

第一次睇

其實冇得打 但唔通等死咩

雷射眼戴帽？

呢套好似麻麻地？

矢志田阿伯係用咗好多錢研究哩種金屬，有用去整刀唔奇

Marvel漫畫因為都幾十年, 成日要帶新鮮感比人, 所以入面d男女關係好亂, 唔洗認真

好柒

腳

呢個yukio個樣好醜

條女外星人咁樣

倒三角面

其實喱套幾好睇，係尾段有d 唔夾tone

唔通三角形咩

係咪呢套最尾撞番兩老，之後再打機械人

哩d 樣 鬼佬最鍾意

岩岩想講

睇耐左係有另一種風味

果陣磁力王秒晒初代機械人咪得

響

我get錯左 呢套係打架仔機械人

係囉 係咪造型問題 佢有冇啲樣正常啲

孫女

真理子

Logan想屌

呢條女正

貓

正

條女好似iu

呢套係咪好悶？

醫生

兩王搵狼人打機械人 磁力王秒晒佢地咪得

我覺得ok呀

淨係睇過logan, 冇睇過x-men系列
睇唔睇得明呢套？

自癒係佢變種能力, 講到同鋼骨一樣係改造出黎咁

唔洗明，呢套垃圾黑歷史嚟

頭廿分鐘無睇
有無人講下點解去左日本

白衫, 濕身

唔係鋼骨先令到佢死咩

飛釘

未睇過 有咩咁差？

狼人冇左再生能力好快死

即刻轉駄保護孫女

想屌

1晚7次狼

狼人同死侍都係有極強自癒力既變種人
前者幾十年前比人做實驗, 殖入鋼骨, 先會變成狼人

呢套有個韓國仔
係sleeping dog主角的配音
大家知唔知?

死侍唔係比人改造嗎

狼人自療唔係天生㗎咩？

依套唔算血腥啦 不過真係好戇鳩 本身都唔係俾細路睇既

剩係個紫髮女都嚇親人

yes you are right, 謝指證

諗起有片on9片話可以買變種能力
主角同fd揀狼人隻爪但唔夠錢買埋再生
D爪亂伸出黎痛到仆街,又唔覺意互吉,之後一齊死咗

今次精腦上蟲 出事啦

係
就係有再生先至頂得住殖入adamantium

蛇女都好撚正

腿腿腿

隻毒令到狼人死

狼人

我記得係一人買咗一種
買爪嗰個成手血係咁吉個fd 跟住個fd又係咁好返

狼人天王有爪同不死
俾人改造 加d鋼先變鐵爪炸

好似話狼人係割唔到包皮

嘩屌

好似話狼人打邊爐從來唔叫雞子

想問有冇stan lee

呢套個雪緒個樣明顯唔得

箭佬 同 the rock 拍過加洲大地震

真田廣之好矮，不過身手有返咁上下

呢個yukio同deadpool果個有冇關係

好似打人中咁

係幾撚似

桿戰太平洋果個

做乜唔搵個識日文既譯埋d日文對白？

動作場面差到

巴打子華迷？

係 人中之狼0

係呀 咩料？

又係the rock災難片

無限雜卒加係咁轉場

無記度縮囉

係 不過副阿特曼金屬係植入物

其實條女睇慣左都唔差

我都有睇過

佢 英文係配音定點？ 如果係本人既都幾好wo
早幾日中左伏睇左逃亡大計個大陸仔黃曉明d 英文

個死廢老有好野唔留畀自己?
隻鐵咁撚貴

好想屌個蛇女

黎個架仔係忍者?

我屌孫女夠

應該配音，日本人英文水平不嬲唔太好

韓仔黎

得一條友夠膽追狼人

成身血周圍走

狼人第一次感覺到人類受傷

睇口形似原音嚟
不過有時同自己人講嘢都唔係講日文就怪怪地

Nex 去成田?

狼人 : 我要屌

秋葉原走到上野

Iu

其實女主角都係d 鳳眼東方人樣，不過無另外個個咁誇張

狼人有錢坐火車

上野有子彈火車？

真田廣之識英文，幾年前拍最後武士都係咁講

孫女啲臭閪樣出晒嚟好撚正

狼人要比錢坐火車咩

點解佢自家癮能力甘差?

狼人係咪係床度 比人吸走左d 自癒能力

個女醫生整左佢一野落左毒

因為呢套係logan

比蛇女吐左隻蟲入去佢心臟中令到無左自癒能力

輕鬆屌穿牆

唔同左車款

黎到又拍得幾正

最型係今集

上野搭左去大阪?

時鐘酒店

呢棟野architecture course好似必讀

開房

love hotel

食架妹

護士喇

無知一問，淨係睇咗前傳三集同Logan ，想問點解logan果陣冇晒變種人，得番狼人、professor x同佢個fd？

其他人已經死晒？ 唔係dofp 救番啦咩？

孫女好正
叫咩名?

陣間扑野

岡本多緒

狼人碌鳩係咪硬過鐵

閪面好撚正

多水

以前成日J

岡本多緒

佢有d 相睇落好柒 係淡妝先靚

好想知

tao okamoto
超模黎
有露點相，黑lin

狼人 : 屌仲唔比我屌到你

岡本

Dofp 之後過咗幾年 ProfessorX殺曬xmen
跟住就去到 logan

圖

Rila fukushima

photo or mother?

咁所以呢 同埋佢係忍者 唔係箭佬

Logan入面暗示過professor x能力失控，殺晒啲變種人

google 打個英文名都大把相睇啦

呢個係yukio喎

係無限支箭佬

政府張大豆定唔知栗米改造
成個食物鏈都無得避
食左會抑制生下一代變種人
所以無新變種人出生

真係睇個妝點化

一見你個名 我腦裹面有聲

有啲本身套戲都唔釋既

好似一個人但我噏唔出

舊版淫k

依集好撚差 浪費左狼人

xmen之中最垃圾嘅戲

扑野啦就黎

撚有呀

嬲

人中feel

幕後花絮有無？

鬼妹最正

佢係唔係cut 左段床戲？

唔比錢

閪痕

東京走去長崎

神速去左長崎

馬蹄露

我要睇 假iu 扑野呀屌

䡗俐

有無人幾鐘意Rila Fukushima

日本人黎講佢地d英文算係咁

狼叔死左

屌返jean 仲好啦，又大波

狼人:幼女激戰

死撚左啦

好老

唔係外國大

個樣幾有性格

真係好悶呀大佬

日本人對住日本人講英文

幾似張韶涵

拍得西片既日本演員都係打算進軍國際而學英文，或者本身係美國住過有美國國籍，岡本好似拍過bvs

兩個日本人講英文

AV feel，淫到仆街，用條蛇俐含撚

好彩孫女夠正
唔係嘅話應該好快唔睇

似Batman既角色多啲

成個套路都係人中劇情嚟

老嘢委託>主角正義感作崇>救走重要人物>走佬>重要人物解說

到底邊個諗呢套戲出黎

好地地去日本做乜春

眼鏡look

2個女主角都係外國名模英文ok

拍得西片呢樣一定有要求啦

拍親亞洲都出事

果時講起亞洲元素個個都諗起日本
換轉而家個背景會變左支那

兩條女對眼都生得好開 外星人

做得名模 啲英文都有返咁上下，模特兒通常高瘦橫膊頭又無波

快點治療我

韓國啦 黑豹咪例子

其實上一集更差
呢集算 ok
不過logan最好，冇得否認

可唔可以快進去ending 唔想睇劇情

復2

仲有香港
pacific rim

好似deadpool咁揀個靚嘅但英文有限公司
得幾句對白

突然間好日系lighting
但主角鬼佬黎

套野: 美國佬打救日本仔?

人地澳洲大架 咩有限公司

夾硬變左1080
個size好奇怪 無左head room

扑野 ?

要扑野了

又濕晒

扑嘢？？？？

次次話扑都無

又濕身，扑野未呀

要屌西喇

it's not right

就快屌閪喇喎

浴衣

濕晒啦

人地戲份唔多對白少都好正常啫
hi wade

i can do this all day

扑啦

日本妹日本場景, 令人特別多想像...HAHA

屌 乜柒斬無

眼前一黑...

亞洲白富美總是配洋腸英雄
亞洲男人只能叫雞先會屌到洋妞

無啦啦搞野

屌你老母 正呀 扑野
點解無左扑個幕？

咁就扑完

1秒

扑得一秒

條女唔靚 但好撚正

型男鬼佬真係唔同d
成日扑野

屌 要日本妹呀 唔係珍

cut 撚左 ?
屌你無得睇

屌 拍到tvb咁撚樣 影間屋出面把撚咩

會唔會係處

未夠15歲就比左忍者喇

一定屌到反肚

Asian真係好白滑

畀咗阿公啦

屌

Tight pussy

係咪每次做得佢護衛個d 都屌過佢？

無斑

av情節

dark phoenix揮之不去

個忍者慘帶綠幅

咩戲

性交回復能力

捉去女女女

當年live 笑死

扑到腳軟

睇過呢套狼人 但無記憶 好悶

條友走唔甩 死硬
比人逼下供先

咁多套英雄片 呢套最無印象

馬賽

條女係咁叫以為隔離房俾人輪緊

洪武三十二

孫女望下望下有啲似IU

到而家都唔知做緊
超能人係度同黑社會喺度搶人質

話時話
Logan 2017係同一個導演

但 final battle 幾正

黎個reporter唔係本身報開中文架咩
英文又幾勁

十套中國 先有一套韓國

我skip 咗黑社會講嘢嗰part嚟睇 覺得可有可無

條山路好撚正

又返東京？？？

似et

呢條紅髮女好撚似大晒鬼

咁快到東京

太多劇情

你條仆街

又幾撚似

round four

佢好出名下

咁唔識食食鬼妹

咩料

Deadpool2個雪緒正太多

屌你原來似佢

你地班仆街

未婚夫係狂野時速好撚寸
但呢套戲就完全相反
個反差

English ! fuck you!

屌鬼妹

English

I didn’t

冇死

跳落泳池唔死？

yukio一早知佢死唔去, 見唔到佢死相

剪左頭髮 ？

真田廣之好型

有無人見到個泳池屌左出嚟

Ninga

鬼佬真係好鐘意ninja

岩岩幾個shot條女好正

忍者

也咩嗲

屌 咁撚凌凌漆

對東方嘅stereotype?

唔係想唱反調
可能本身鐘意狼人
呢套日本style幾特別幾鐘意

黑旋風

呢條金毛女出完呢集係咪冇再出過

點解蛇女會操控住忍者?

對日本應該係

Joker咁

Batman ninga

箭佬控制忍者
要佢幫手救公主

忍者中左佢d毒

2條魚呢

凌凌發

其實我覺得依套幾好睇

Wall-E

正 又做wallE

似Wall E好唔好 ?

成套野平鋪直敘

原版有冇扑嘢scene？

仆街真係似

因為佢操控住個忍者

係 解剖外星人

岡本多水

個樣有性格比你地話似大哂鬼

屌你
而家一望到條女就諗起呢隻野

點解唔一刀直接插死隻蟲

成套戲最精彩就係段片尾

你又知佢玷污左？
偷睇佢地扑黎呀？

條魚

好型

打得幾好

deadpool個Yukio正啲

j死人咩

個背景幾好, 暗, 但係光

Me

狼人屈回血

不過計格鬥技個架仔好過狼人
中左好多下

狼人要秒佢無難度

屌啲肌肉好撚型

復仇者聯盟打thanos 狼人打日本黑幫

真田廣之

拍得好差

其實如果想再拍可以寫狼人個仔

副偈型到

Robot ninja

條三角女人真係好樣衰

老野真係

無 我睇緊

poison ivy

把垃圾日本刀都對拆都咁多招

logan幾時姐妹丼

白川鄉

唔係鋪左X23咩

狼人再生能力係咪應該勁過deadpool
記憶中最初x men三部曲佢斷手可以即刻生返出黎
Deadpool斷手係由bb手再生過
等幾日先回復原狀

淨計電影 漫畫冇睇

日本仔D nigga幾型

港女最愛白川鄉？

愈睇愈覺得條女似iu

cineamatic universe 既話就係

可能都係超能鋼日本刀

Logan比人屈

快D

點解保護咗七百年嘅

好撚正

好慘 身後中滿箭既男人

箭豬

矢志田本身係貴族之後

Spider man咁

條女呢

箭豬咁撚樣

都無其他人 係咁碌好on9

冇錢買槍?

忍者要係咁

就憑你一件蕃薯幾件蛋散就想攞我狼人命會唔會kai還筲咗啲

佢暈左姐

狼人如果冇左再生能力真係

又俾人化功

之前自己插心有返能力就係用嚟搞廢物女主老豆

希望只係暈咗

唔計自癒能力，武術與槍法都係死侍勁過狼人

唔係訓就係暈
呢套戲狼人好似除左屌西之外無一刻清醒

把刀好撚勁

食蛇女好過啦

兩條女都正

條女胳肋底

佢既家族一路保護呢個家族

死淫西，一定要中出

扑野都半醉半醒 ff緊呀jean

今集主要講佢無咗能力嘛 扑野又唔駛超能力嘅

似睇緊Batman

死侍本身係傭兵？

原田而家算係狗公？

一直想知Viper係唔係Madame Hydra
點解Fox可以用佢

狼人白色小背心都好淫

綠帽忍者

以前係情侶

日版廖子妤

乜料

咁樣冇左鋼爪

條女脫皮？

Reborn

無銀用

蛇皮

忍者阿頭原來韓國人黎

但又識日文

好渣

無記應該cut咗唔少
播得咁快

狼人要用劍

個忍者到底做乜鳩 成日轉邊走

屌star war咁款

夾硬加日本原素

兵

到底有幾多層 跌極都仲有

斬完又救佢

睇到都痛

Ex_machina

諗到自己俾人斬手指

繼續睇啦

想睇

係咪cut左好多？睇過都完全冇印象

係呢套戲裹面佢係角色係做日本人

點解個架仔可以講句停手件甲就停手望佢

睇埋落去就知

之後點解有返爪

因為嗰個就係條女個阿爺

以後無得射箭了

睇埋先啦

當年入場睇 晒時間

套野真係睇到美帝果種自大
日本妹無撚啦啦俾狼人屌
之後仲戇鳩
雖然舊戲，但都費事劇透

點解d 劇情好似九唔搭八咁

唔出奇
睇親都恰眼訓

呀爺

jm9

吸能力回復青春？

咁佢屌打現場所有人
點解停手呢

點解要鑽佢d爪

點解鑽佢隻爪就可以轉移到自癒能力？

Sor，咁啱行開咗，扑咗邊個？

大嘥鬼

插咗D咩落佢度

吸骨髓
唔難明下話

用返骨爪

さよなら

sayonara

25女

姊姊丼

手邊d鋼呢

3p

來吧

好煩丫phoenix

大嘥鬼畀你
留孫女畀我

Tao Okamoto 死撚咗去啦洋腸雞

無3p姊妹丼真係差啲

乜又係珍你呀？

Sophie Tuner應該會好d

諗返起 hishe 個Logan

明明自己唔想要個能力 又攬撚住唔比人

jean好樣衰

好孤單=閪痕

Dark phoenix or jean grey

夾腸專用

下一集係唔係講狼人同個細路女？

唔想要唔代表要隨便畀人

成日分唔到佢同wonder woman

好似有彩蛋

下一集係講狼人返返去以前

3p Gogogo

面盲症

Gal gadot正咁多

邊集？

細路驗眼.jpg

天啟滅世戰

點解個2個日本妹會變左2姐妹

而家去邊？

中出即飛logan

Gal靚同型咁多

我期待嘅姊妹丼呢

First class

兩個廢老

Days of Future Past

啲爪到時先醫返？

唧完鬆

又話always love you轉頭同第個打茄輪

前面有手足話Yukio個樣有d熟口面
係咪有d似張韶涵

唔係應該未來昔日咩？

真理子好正

Days of Future Past 之後 first class

快D飛過去MCU大家庭

係架飛機有排搞

樣靚腳正

私人飛機當車

完？

有冇彩蛋？

有冇磁力王個彩蛋睇？

又係時候睇第二個結局鏡頭

有

最後揀左屌Yukio

中文譯名啫
有范冰冰果套
但每一集都冇乜聯繫...

ISIS

咁紅色頭髮呢條女之後都好似冇出現過

有冇ig

無喇, disney買唔到

仲有, MCU垃圾咁多, 咪搞

雪點解要一齊走

Deadpool2
但換左人同能力

所以佢無轉行拍av

磁力王

咁快有彩蛋

時間停止器

之後就係dofp?

施丹

可以話佢個仔係奸,同x23打

Logan 2017其實係接邊套戲

真。完？

回到未來時

幾時比人抽左金屬

返到過去搞基

係呀..........

揾狼人幫佢痾尿

邊個

因為未同logan扑

快播片尾

天啟喺dofp之後？

屌professor x個能力屈機既

完

唔明點解d爪生得返

彩蛋講既仰邊隻？

係*

再生復原,果d係狼骨

應該係所有xmen 戲既最後

盧根比人吸左咁多骨髓所以之後衰老得咁快?

時間停止日本仔都有好耐啦

狼人今集明明冇左金屬爪但點解之後個幾集又有返?

唔係喎 天啟應該 未來昔日之後
天啟係四騎士加法老王呀嘛
呢集個彩蛋咪係未來昔日個彩蛋

不要問只要信

即係d爪仲未有
咁之後點整返 唔怪得細條d

Antman

最尾有班細路喎

原來有套days of future past
居然無睇過

antman

下集回到過去又有番鋼爪

咁我記錯 我係輸家

咁跳既 播antman

下禮拜做邊套

days of future past好睇喎

好似改變咗歷史之後有返

呢套xmen系列神作黎

冇送漫畫套黃色衫嗰幕嘅

其實我都覺 xmen d 時序好亂

以為真人係日本人所以識日文

依家生番既係骨爪,下集回到過去變番鋼爪

D時間線勁亂

如果要由頭睇xmen同狼人 有無次序參考下
成日睇到時間性好亂

最好睇既一集 沒有之一

屌你咩 兩套戲黎架

下星期日做ant man
tvb 做使徒電影版

但未返去個時已經有喇喎 仲爪傷左幻影貓

原版唔係呢幕 呢幕放左落選擇結局度

我反而最想睇既係house of m

根本出得太多

1點套機密真相(Flight 2012)大家點睇 好唔好睇？

咩係選擇結局

呢輪係咁播
Marvel

DC又贏

應該話只係一個拍左但唔係放落原版結局到 只係就咁放落dvd度 俾你就咁睇呢幕 咁呢啲就唔當原版既 只係俾人睇下架喳

未來昔日可以話係用劇情表達出reboot 所以好撚神

差唔多啦 年尾喳上下時間就再黎過應該

果套又再下一集,即係days of future past之後果集apocalypse

Origin>First class>x men1>2>3>武士激戰>未來昔日>天啟滅世>Logan
好似係 有錯請指正

兩套都想睇,雖然睇過
無綫成日自己打自己

我記得之前tvb有播呢幕

導演口頭交代係dofp 前，磁力王幫狼人鋪番鋼爪
至於時間線，
哩套，dofp 哨兵機械人未來

改變歷史後
First class，dofp 過去，天啟 ,黑鳳凰，dofp 光明未來，logan

天啟同future past兩套戲喎

邊套係改變歷史前

又好似係,我記錯

簡單啲
狼二:冇咗鋼爪
未來同盟戰2023:恢復番

之後番咗1973年既身體:未改造，只係骨爪
到1983天啟 至2029 Logan 都係鋼

xmen123，狼人外傳，武士激戰
加埋First class 講教授磁力王相識

dofp 就夾起改同未改中間

天啟開始到logan 就係改後

呢套個look好好多

好正 好有性格

between名模都好似唔大波

最尾金毛嗰幅唔差

下集回到過去佢開頭都係骨爪 後尾佢改轉左個未來 但係都係俾人捉咗去研究 先至有返鋼爪

睇左真理子 唔睇好過

yup

真理子個feel係被人一路屌一路大把車埋去嗰啲

咩叫當世射精氣質？

最尾果張好嚇人喎

Liam嗰套
係嘅話好睇

Logan又好似話唔當係
我都明嘅
太sad ge你係觀眾都唔想睇落去

岩岩開始睇未來同盟戰 明明狼人2最尾彩蛋係狼人去到機場 教授同磁力王就搵佢 但同盟戰一開始就講2023？唔係好明

狼人二係2013
你當中間個十年skip咗，開頭都有輕輕交代世界點解變成咁。
另外，個時官方有網站，交代過中間發生啲咩，係未改變前由1962至2023的歷史

崔斯克公司買咗教授大屋，天使，野獸被殺等

所以改變前後都幾大分別
原本磁力王係1963年坐監，x教授一直爭取，直至八十年代放番出嚟(Xmen3有提及佢地1986去揾年輕珍)而妖后被人捉咗去研究，哨兵計劃急速發展，後尾走甩會合番出獄既磁力王，之後就Xmen1

成套戲就係睇蛇女

男人黎既